【1020】不．服．來．辯

818後
一個遊行能唔能夠全和理非
決定權唔係係你手上！
你咩裝都唔帶，POPO一樣否以擺架水炮車係度唔開唔
好似929咁

轉老豆搵仔：
溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

風向我唔帶
帶唔帶裝自己考慮

呢個真，為民意害死自己，宜家民意唔會轉架啦，放鬆啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

pull

agger

molamola
蕭生:九龍大遊行日頭冇事!!!